Firechat好撚廢，用Bridgefy啦

Firechat淨係可以同wifi距離內嘅人溝通
遠少少都收唔到
個app又慢到仆街
做乜都load勁耐

Bridgefy就唔同
佢好似可以當你部手機係中轉站咁
一部傳一部咁做到Mesh Network嘅offline chat
就算乜都收唔到上唔到網
都可以同附近嘅人通訊
不過而家無咩人用
希望大家可以試吓

push

firechat乜撚都收唔到

推，去到多人嘅時候就係靠呢d app聯絡

加密強度如何？

同意要有後備通訊方法，但要了解多啲保密同安全程度

現場用黎傳資訊已經好有用

推, 快裝快裝!

推